金色閃啤牌

近日有好多朋友都突然發現自己公司(台面/地下)出現左唔同嘅金色閃啤牌
暫時有見過紅心5 槐扇10 鬼
出現係唔同地區 唔同人發現

有冇其他巴絲都有類似發現
又係咩人放係到？